有無人知龍門有咩解釋

睇完呢段前員工片
講到龍門老細仲衰過藍
有無人知有咩解釋？

前員工同老細有牙齒印
咁一定講到佢殺人犯咁，好正常

但唔似全部假...
有一半都接受唔到...

得把口講 我拍條片話佢收咗林鄭一千萬都得

無興趣知

至少老細都應該講兩句

我呢就就覺得龍門是個好東西既，
本身年頭一月三十號三十一號有場演唱會，
即係龍門冰室主辦有jb果個，
就因為疫情取消左，咁都無辦法啦，

咁我問過yellowticketing退錢點啦，
佢就話遲下會公布，咁就話四月搞啦，
疫情未過，搞唔到，都出句聲比d跟進呀話？！

去到今日，呀張生真係可能太過忙，
唔得閒處理退錢，不過幾舊水就了解到龍門既運作有幾用心都抵既

利申 不割蔗，不分化

上面片講得啱
「不割蔗，不分化」係面對暴政

但如果真係當同路人係水魚
仲同佢講「不割蔗，不分化」？

唔會有老闆係將黃藍擺係第一考慮因素